關於居屋按揭一問

小弟打算用白表申請居屋2019, 屋企有兩老均過60歲無物業亦冇乜收入
想問申請果陣可唔可以用白長只係寫佢地兩個名唔包括我?
而之後如果中到居屋我可以做擔保人而銀行可以根據我入息做按揭?
因為如果寫埋我名應該會爆入息上限同埋我第時買私樓會冇首置
想知咁樣行唔行得通 thx

私樓業主同借貸人可以唔同
未補地價居屋你問問銀行

居屋按揭易批D?

最高可借95%
但供樓年期要睇樓齡

一人收入都爆三人上限仲想拎盡社會着數
不過可能你都冇錯嘅
本地人唔拎咪又係比大陸人攞晒

白表無95按

新居屋白表最多借90%
年期25年
唔睇入息乜滯 因為政府擔保
利申: 銀行staff

留個 tg 可以詳細答你

無樓呀麻無計

咁係咪申請果陣我填兩老, 咁做按揭果陣填只係其中一個都得?

如果業主係兩老, 按揭要填晒兩個